期待有100位教師被DQ ... 學生會永遠記得你！

預備移民的教師
做齣好戲
一方面將攬炒精神延續
亦為身教，令學生永遠記得你
(反正無pension, 無嘢驚)